巴士討論集中區（1）

我地巴士迷正式進駐連登
希望大家多多指教